係我定係個roommate嘅問題

我在hall, roommate 係台灣人，以下既事想問下係邊個問題
1.佢將全部窗關掉，又唔開冷氣
2.佢夜晚5點幾幾個閙鐘響，又唔起身息左去
3.係房lon衫，成間房濕曬
4.成日係房唔著衫係，有時底褲都唔著
5.成日播歌勁嘈，夜晚我訓教都唔息

Btw,我有同佢講過，但佢照做。
結果我忍夠了，申請調hall。
希望唔好再遇到d咁既人，甚至係比佢更衰既人。

我做錯了甚麼

底褲都唔著

你有無成日都覺得好似好急屎 屎忽好似有啲嘢想湧出嚟咁

擺明引你注意

第四點如果係女人就冇問題了

毛都見到

點解底褲都唔著都仲只係見到毛

典型台灣roommate，同呢種人同房真係好撚慘

我唔想見到佢下面，所以選擇性睇唔到

男定女

男

topic end

佢影響你時，俾佢知道你都影響到佢
1. 開窗
2. 較鬧鐘早佢1分鐘響(要激昂聆聲)
3. 叫佢扭乾水再lon
4. 加佢d FD Facebook IG開直播
5. 佢瞓教時播歌嘈番佢轉頭

1 5 做左

台狗係咁上下低賤

情趣朱古力可化解樓豬同roommate 的一切

擺明想你屌佢啦